「出奇制勝」申請不反對通知書

有無人教下點樣入紙申請？

自推10下

搞學術研討會囉

Ddos 概念唔錯

申請遊行係基本公民權利

即係申請左先，成功再上網搵人響應

不過小心有鬼混入搞手，引手足去重防地方

直接遊行已經係，申請只不過係通知佢一聲

如果有批左100條街，到時市民可以自由決定參加邊個

理念唔錯窩

市民黃先生出來教大家搞遊行？

推

太多記者會🤔推唔起

有不反對通知書一定更加多和理非出現

用保修例，反暴力嘅名義，然後再騎劫

我同三個市民 想申請為「五」字遊行
由維園行到soho, 咁近距離咁少人，警察批唔批呢？

如果有其他人想加入，警察又批唔批？

隔離張師奶好似想全家舉住「大」字行，一家三口遊行，警察又批唔批？